個人感想，小小粗口，慎入！

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

Baby girl what’s good
I can show you around my hood

多謝你，良心歌手

Baby wanna let you know
當碰到我別尷尬地逃

真人幾樣衰下🙃

下 好撚靚仔
屌你老母

不如你放張相上嚟俾人評下，屌你老母

子亮唔好嬲，愛你

已經幫你share左出去！
不過句 佛都有火屌你老母不過我信耶穌 幾搞笑

再咁落去仲可唔可以Party with TL